有無手足有 1415 高偉電子？

Hold 咗高偉電子差唔多一年幾，應該點算好？ stronghold 定止蝕好？

好似iphone概念已經玩完

熊大有熊熊套戳唔驚

上年高位已經叫左人走貨，苦口婆心，呢隻野只係曇花一現

有無機會升返？

Cover唔到

巿場飽和、經濟下行，短期都唔洗諗，要有渣10年8載既心理準備

Stronghold俾個孫

唔講幾乎唔記得
4.48買 跌到宜家已經心淡
留比個孫算

呢隻好低可選
我覺得韓仔遲早賣盤

個殼都值幾億
係怕會唔會好似1142咁賣就含撚

我都中過招，1.7左右止

你專收垃圾股？

現價應否止蝕

見跌就買，點知愈買愈跌

寧買當頭升，莫買當頭跌

利伸新手

冇投資價值，你坐多兩三年都係呢個樣，冇必要坐住

真係唔明 點解會買依d股

0.39

派哂錢賣殼

Ching 有無好股介紹？